====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: La démarche se déroulait en trois temps . représentation La représentation , base de notre travail de concertation , a fait l ' objet d ' une recherche permanente à l ' Atelier Ruelle .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

